澳門人被人屌 唔係無理由

我係澳門人 我係微信cut圖出黎

我一直都以為 我身邊既朋友
都唔係政治冷感 只係因為怕事 唔想表態
今次真係好心痛

入面不單止係有朋友 高中同學
高中老師 以前Part time同事
佢地每一個都係好人 每一個我都好鐘意...

但點解會咁？？？

點解要逼我del哂你地

真係好心痛 我依刻完全明白香港焦土班人咩心態
我都想佢地一齊落地獄

點解佢地生活係港澳 都係咁
大陸人易被大陸新聞帶風向就算
唔通連你地都咁...

想keep住一萬一萬咁收

你地有23條，講野小心呀

澳門人係咁上下

又真係幾撚垃圾下

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我真係心痛到喊出黎 點解我身邊既人變到咁

溫水煮蛙真係煮到咁？

冇計
葡萄牙政府同英國差太遠

澳門we connect

澳門靠曬班貪污嘅人去賭
唔奶共 我諗澳門經濟基本上已經癱瘓
所以奶共係正路
加上針唔吉到自己肉邊知痛 好多人都係咁

成班澳豬都覺得唔關自己事架啦 都俾人河蟹曬
希望有心支持嘅人安全就好

推

我今日都del左一堆 唔知點解佢地可以無知到咁 澳門人冇撚得救

We are connected

澳門都好多同路人架
好似外國人唔知頭唔知路睇香港咁
咪又係建制藍絲蒲面先

連睇到晒所有香滿新聞同直播既澳門都咁
唔使指意大陸人會覺醒

佢地係因為利益定純on9先？
做生意果d？

816 818你理撚得澳門人點諗，人地靠幫老共洗黑錢搵食，邊可能唔奶共

佢地邊有可能個個都利益

大部份都係被愛國主義利用左

其實香港人要贏 真係要停止被人標籤係港獨

唔係會好辛苦 會被人和種抹黑

我都知係鄰國既事黎 但我希望依個星星之火

可以燒得起黎

澳門不嬲同大陸無咩分別

唔好灰心 因為佢地睇既新聞同你唔同

多謝你支持
早兩個禮拜去澳門睇演唱會，發現澳門赤化問題好嚴重
喺威尼斯人啲員工已經好習慣一開口就講普通話
有啲仲唔識廣東話（大陸人嚟香港都要學講啦屌）
反而去珠海啲人講廣東話仲自然同多過澳門人

拒地自己都話中國澳門咯 由得拒地啦

早十年，中共讚澳門人做得好
敵人讚你，一定係做左啲咩傻事

有明白嘅人嘅 馬介休華俊 黎香港一齊200萬遊行

我都係澳門人，全個wechat都好深紅
咁我之後喺facebook見到塵某嘅一篇文就copy share咗喺朋友圈啦
我老豆即刻wechat話咩，如果你去遊行士威畀人拉咗，唔好搞到我地兩公母之類嘅嘢。
我感受到嗰種無力感，身邊無人同立場，好孤獨。

*兩公婆

但澳門人唔係葡萄牙籍可以隨時走？

有葡籍嘅唔多
有錢邊個唔想走

都係澳門回歸前先拎到葡籍？

正常既 我唔係睇開連登既話
其實都係得tvb知情香港咩事
但tvb 剪頭剪尾唔講啦
好多井底之蛙睇完tvb
咪以為了解曬成件事

本身都唔知邊個係藍 尋日炸咗一大堆出嚟

啱呀 根本唔會fc

老實講，澳門同大陸冇分別
你睇立法會有幾個民主派就知

得罪d講，市民只關心幾時派錢

利申澳豬先
樓豬唔好灰，we7朋友圈質素係咁上下。
不過我會嘗試拉返起佢地，
有時都會覺得好孤獨。
點解身邊啲人可以咁痴線？
佢地真係可以話俾你知佢地係on9

唔講唔知

澳門跟香港有一個不同，根據澳門的《基本法》第27條，澳門人發起集會、遊行，根本不需要像香港那樣，向警方申請「不反對通知書」，只要提前「通知」警方就可以了。並且，澳門法律規定，干擾合法集會、遊行，屬於刑事犯罪。

我只係覺得好可悲

澳門同香港隔一個海

點解會被溫水煮蛙溫到咁樣

我前一排不停咁播關於反送中真相俾屋企睇

佢地深藍到無得再藍...

依家又見到成班平時對時事莫不關心又係到食人血饅頭

一個「愛國主義」就可以睇出邊個係藍絲

真係好心痛 好難受 ...

有朋友叫我話 keep著去同身邊既講

但事到如今仲有得點講

我好想放棄依個我鐘意左好多年既澳門...

唉

你以為澳門咁多老細？
更多既人人云亦云
藍絲廢佬話「搞亂」「收錢」佢地又跟住講

澳門=大陸，其實真係冇得救，人口60幾萬應該大陸移民佔過半，重點搞？

好撚慘 聽過有台灣遊客話去澳門喺講去大陸 完全冇當澳門喺SAR

試過去食嘢問個侍應收唔收信用卡佢聽唔明

我另一半澳門人都係噉屌呢班人
重落手落腳陪我做文宣

澳門人，屋企人同學都係藍化哂，係wechat分享而d根本無諗過，以前啊媽都係淺黃（係出世）後尾比我老豆變咗深藍，我而加都避免講依d話題，唔想嘈交，如果有機會的話都想移民葡國住

孤軍作戰好辛苦，上禮拜過香港發夢覺得充滿力量，眾志成城咁。

去完澳門發現全部支那

同大陸護旗手無分別

巴打 我地支持你 唔好灰心

樓主你間中學係咪紅底

澳門無邊幾間高中唔係紅底

好彩我大學係外面讀

如果唔係可能我都係一份子...

諗起都覺得顛

真心問
澳門用wechat多？

真係開心成班豬以23條為榮一車車車上大陸

睇微辣就知
提都唔敢提下
好似平行時空KOL咁

事實上你做乜撚野都會俾人屈港獨架啦,
藍絲on99唔獨立思考咪盡信囉,
唔食下催淚彈係唔會醒架

認命啦
沃豚自己唔爭氣
利申：澳門人 非豚

係

我讀果間唔係 好彩冇比人洗腦

港幣同美金脫勾，佢地咪又一齊冚家剷

你邊間？

我一時諗唔到

政府已經正式reject咗噴水池個集會......

點解澳門人明明識廣東話要用蝗語溝通?

你地上力報 澳門日報fb睇下佢地對取消集會的comment就會徹底失望 不少後生的都嚴重被赤化 得閒上fb感化下佢地😂

澳門人感化唔到 佢地程度比港豬仲難搞

港豬至少都知道利益

澳豬係食人血饅頭加愛國主義

要講紅底 澳門最紅 唔洗爭

天主教學校都唔係紅底 校長校監都係神父黎

我懷疑藍絲個腦一定係有種構造同正常人唔同 佢地先可以咁on9

有聲

澳門狗冇得救
香港人記住只有台灣先係可以同香港出生入死既盟友

甘願做豬 算啦 真係唔好搞佢地

巴打支持你！
好似係澳門講人話都好難。。😫
其實我細細個都好鍾意去澳門，靚又多野食。。不過大個左真係唔想去喇。。大陸化左好多😢😢

儲夠錢好走 澳門已經冇得救

年年有得收成皮野比較重要嘛。

係
香港：民主！
台灣：獨立！
澳门：性感荷官 在线发牌

拒絕殘體 由你我開始

有你就得

冇變過
一向係咁

葡萄牙同香港差咁遠？

好友一個就夠

唉

最心痛係佢地個人根本唔差 但係變成咁....

澳門真係仲左過中共

你地23條已經立左法，早就係第二個世界啦

香港有鄉黑，你地d黃賭毒黑仲顛，自身安全至上

唔係，你老豆有葡藉既話，你都可以攞到

沃豚一邊鬧大陸遊客阻住晒，一邊北上飲喜茶用Wechat食海底撈
完全係平行世界
我真係又心痛又嬲
而家個集會係反警察濫用暴力
點解佢咃可以調轉槍頭話返香港示威者錯
仲選擇性失明
係咁話香港亂，香港示威者暴力
我真係睇唔到，可能我都係失明人士

我問佢咃警察打人啲片呢？？
佢咃就話網上好多假消息
點解一張whatsapp cap圖假料你就信，live 影片就唔信？？

沃豚咁ON9，真心希望攬炒，針唔拮到肉唔知痛，
快手整走個拱北關口佢合併做澳門市算啦，
咪上咩fb twitter youtube wikipedia google
沃豚唔配

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

太遲了 希望你可以順利移民 搵過個自由嘅家